傻西將軍澳撚識唔撚識過海

你班傻西一個二個係到等690返屋企

我已經番到屋企鳥

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

認真po 無人推

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

Push

推

推到仲等緊車既手足睇

Push push 不搭鐵

將軍澳人搭慣左地鐵，好撚廢

真係好撚廢
見到佢地戇鳩鳩企係到等
巴士又滿哂

唔可以俾黨鐵限制咗出街自由

仲可以搭601/619落觀塘轉

推推，利申垃圾

推到將軍澳唔再係孤島

中環金鐘手足點返將軍澳？

6字頭都係行東隧
過左海大把車搭
係班人唔肯左轉右轉啫
觀狗署對面巴士站都好多車入將隧既

pish

有用po推

601 690 671 619 行東隧
970 904 905 行西隧
過左海再轉

旺角條巴士隊都長到pk

船加98d 完勝塞車690
唔塞就690